［多圖］姚子羚

成班粉腸掛住j

唔好咁啦，其實佢幾靚嫁

又binc

好慘